［和你唱］ 中華民族到了 最危險的時候！

中華民族到了 最危險的時候！

每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！ 前進！前進！

突然發現其實呢首歌都幾岩我地唱

其實唔敢唱榮光既手足可以考慮下改唱呢首

三日唔埋兩日就叫人唱蝗國歌代替榮光，自己先黎搞白色恐怖，我係撚中華民族啊屌你老母。

Ching 睇黎你唔識首歌既真正唱法

中華民族到了，最危險既時候 跟本係connect 哂全球手足

全你老母
想做支那狗咪自己做